<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">FoodHub</string>

    <string name="signup_welcome_txt">Create a new account</string>
    <string name="signup_welcome_content">Become a member, to get together</string>
    <string name="login_welcome_txt">Welcome Back</string>
    <string name="login_welcome_desp">Enter your credentials to continue</string>


    <string name="admob_app_id">ca-app-pub-3940256099942544~3347511713</string>
    <string name="admob_banner_id">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>

    <string name="recipe1">Per preparare gli spaghetti cacio e pepe per prima cosa mettete sul fuoco una pentola con l’acqua per cuocere la pasta: riempitela con circa metà dell’acqua che usate di solito, in questo modo sarà più ricca di amido. Nel frattempo grattugiate il Pecorino romano e trasferitelo quasi tutto in una ciotola, tenendone un po’ da parte per l\’impiattamento. Quando l’acqua sarà arrivata a bollore, salate moderatamente e tuffate gli spaghetti. Intanto pestate i grani di pepe con un batticarne (oppure usate un macinino lasciandolo piuttosto lento in modo da avere anche pezzetti più grandi di pepe). Versate il pepe in un’ampia padella antiaderente e tostatelo a fuoco dolce, mescolando con un mestolo di legno. Sfumate con un paio di mestoli dell’acqua di cottura della pasta. Continuate a mescolare a fuoco dolce. Scolate gli spaghetti 2-3 minuti prima rispetto al tempo indicato sulla confezione e trasferiteli nella padella, avendo cura di conservare l’acqua di cottura. Terminate la cottura degli spaghetti in padella, risottandoli, aggiungendo quindi acqua calda al bisogno e rimestando continuamente con le pinze. Aspettate che il fondo della padella sia quasi asciutto prima di aggiungere altra acqua. Potete preparare la crema di Pecorino (non iniziate prima perché tenderebbe a rapprendersi o a risultare troppo fredda rispetto alla temperatura della pasta): versate un mestolo di acqua di cottura calda nella ciotola con il Pecorino grattugiato, poi mescolate energicamente con una frusta a mano. La consistenza che dovrete ottenere è più pastosa che cremosa, non preoccupatevi se sarà molto asciutta. Qualora una volta pronta la crema la pasta non dovesse essere pronta per la mantecatura, ponete brevemente la ciotola sulla pentola con l’acqua calda continuando a mescolare con la frusta, così da avere la crema a una temperatura simile a quella della pasta. Quando gli spaghetti saranno giunti a cottura, spegnete il fuoco e unite la crema di Pecorino 13, rimestando di continuo con le pinze 14 Per la cremosità ideale regolatevi aggiungendo più Pecorino oppure poca acqua di cottura al bisogno. Servite i vostri spaghetti cacio e pepe spolverizzando con il restante Pecorino grattugiato e altro pepe macinato al momento a piacere!</string>
    <string name="recipe2">Per preparare gli spaghetti alle vongole, cominciate dalla pulizia. Assicuratevi che non ci siano gusci rotti o vuoti, andranno scartati. Passate poi a batterle contro il lavandino, o eventualmente su un tagliere. Questa operazione è importante per verificare che non ci sia sabbia all\'interno: le bivalve sane resteranno chiuse, quelle piene di sabbia invece si apriranno. Poi ponete le vongole in una ciotola e sciacquatele. Aggiungete il sale grosso. Lasciate in ammollo le vongole per 2-3 ore. Trascorso il tempo le vongole avranno spurgato eventuali residui di sabbia, scolatele e sciacquatele. In un tegame mettete a scaldare un po\' d\'olio. Poi aggiungete uno spicchio d\'aglio e lasciatelo imbiondire. Tuffate quindi le vongole nel tegame caldo. Chiudete con il coperchio e lasciate cuocere per qualche minuto a fiamma alta. Le vongole si apriranno con il calore, quindi agitate di tanto in tanto il tegame finché non si saranno completamente dischiuse. Nel frattempo tritate finemente il prezzemolo. Non appena tutte le vongole saranno aperte spegnete subito il fuoco, altrimenti le vongole cuoceranno troppo. Cuocete gli spaghetti in abbondante acqua leggermente salata, per metà del tempo di cottura indicato sulla confezione. Nel frattempo filtrate le vongole, posizionando una ciotola al di sotto e ricordandovi di eliminare l\'aglio. In questo modo raccoglierete l\'acqua di cottura delle vongole nella ciotola. Trasferitela nel tegame dove avevate cotto le vongole e non appena gli spaghetti saranno pronti scolateli, tenendo da parte l\'acqua di cottura. Trasferiteli nel tegame con il condimento. Aggiungete un mestolo di acqua di cottura, regolate di pepe e terminate la cottura degli spaghetti, aggiungendo altra acqua al bisogno. Quando saranno pronti aggiungete le vongole. Unite anche il prezzemolo, saltate brevemente e servite subito i vostri spaghetti con le vongole.</string>
    <string name="recipe3">Per preparare il riso alla cantonese, per prima cosa va sciacquato il riso sotto l’acqua corrente per più volte, fino a quando l\'acqua risulterà trasparente. È un passaggio fondamentale. Poi versate il riso lavato in una pentola e ricopritelo con l’acqua. Appoggiando il palmo della mano nella pentola, l\'acqua dovrà arrivare fino al livello delle nocche. La ricetta non lo prevede, ma se desiderate potete insaporire il riso con un pizzico di sale e un filo di olio in questa fase. Coprite con coperchio e portate sul fuoco a fiamma alta, aspettando che arrivi ad ebollizione. Dopo l\'ebollizione fate cuocere ancora 2-3 minuti, se necessario abbassando leggermente la temperatura in questi minuti. Non dovrete aprire il coperchio in queste fasi, altrimenti farete fuoriuscire il vapore. Ora, abbassate la fiamma al minimo e cuocete ancora per circa 10 minuti. Dopo questi 10 minuti, potete verificare alzando poco il coperchio se l\'acqua sia stata assorbita. In questo caso potete procedere a fuoco alto per altri 2-3 minuti circa fino a quando l\'acqua non sarà assorbita del tutto. Trascorso questo tempo, spegnete il fuoco e assicuratevi che l\'acqua sia stata assorbita aprendo velocemente il coperchio, poi coprite nuovamente. Spegnete e lasciate riposare il riso nella pentola per 10 minuti. sempre coperto. Nel frattempo preparate il resto degli ingredienti: tagliate il prosciutto cotto a cubetti, poi sbollentate i piselli per circa 3 minuti, scolateli e sciacquateli sotto l’acqua fredda per preservarne il colore e la consistenza. Sbattete le uova in una ciotolina . Mettete il wok sul fuoco: quando sarà ben caldo versate l’olio di semi e lasciate che si scaldi qualche istante, poi aggiungete le uova. Cuocete a fiamma media per circa un minuto, mescolando per ottenere l\'effetto strapazzato. A questo punto unite il riso e saltatelo insieme alle uova per un altro minuto, poi aggiungete i piselli. Unite anche il prosciutto cotto, poi condite con un pizzico di sale e con il vino di riso. Fate saltare a fiamma media per 2-3 minuti per amalgamare tutti gli ingredienti. Chi desidera può aggiungere anche della salsa di soia. Trasferite il riso nel piatto e guarnite con erba cipollina. Il vostro riso alla cantonese è pronto per essere servito.</string>
    <string name="recipe4">Per cucinare il risotto alla zucca, cominciate preparando un brodo vegetale leggero, che utilizzerete per portare il riso a cottura. Tagliate le verdure, mettetele in una casseruola capiente, coprite con acqua e regolate di sale. Coprite con un coperchio, portate a ebollizione e fate cuocere per circa 1 ora. Filtrate il brodo (2–3) e tenetelo in caldo. Passate quindi alla zucca: pulitela, tagliatela a fettine e da esse ricavate dei piccoli dadini . Tritate finemente la cipolla e ponetela in un tegame largo in cui avrete fatto scaldare l’olio. Lasciate soffriggere la cipolla a fuoco dolcissimo per circa 10 minuti, fino a quando non risulterà così tenera da sciogliersi. A quel punto aggiungete la zucca e rosolatela per alcuni minuti, mescolando per non farla attaccare. Cominciate poi ad aggiungere un mestolo di brodo, e aggiungetene altro, poco a poco fino a portare a cottura la zucca (circa 20 minuti): dovrà risultare ben tenera e cremosa. A parte, scaldate una larga padella e buttatevi il riso per farlo tostare. Utilizziamo il metodo a secco perché la tostatura del riso, indispensabile perché poi i chicchi tengano la cottura, non può avvenire in un ambiente umido come quello creatosi nel tegame con la zucca.  Tostate quindi il riso a fuoco alto fino a renderlo opalescente, girandolo spesso per non farlo scottare. Ci vorranno 2–3 minuti. Sfumate quindi con il vino bianco e mescolate immediatamente per non far attaccare. Appena il vino sarà completamente evaporato versate il riso nel tegame con la zucca. Mescolate bene per amalgamare i sapori ed impedire al riso di attaccarsi. Appena il risotto comincia ad asciugarsi, aggiungete un mestolo di brodo ben caldo, e proseguite via via aggiungendo il successivo solo quando il precedente sarà stato assorbito, fino al raggiungimento del giusto grado di cottura. Ci vorranno 15–20 minuti a seconda del riso utilizzato. Verso fine cottura regolate di pepe e di sale. Infine, a fuoco spento, mantecate con il burro e il parmigiano grattugiato. Amalgamate con cura, quindi aggiungete un ultimo mestolo raso di brodo se preferite un risotto più cremoso (“all’onda”). Lasciate rapprendere un minuto prima di impiattare e gustare.</string>
    <string name="recipe5">Per preparare le penne all\'arrabbiata iniziate scolando i pelati. Trasferiteli in una ciotola e schiacciateli con una forchetta per spezzettarli.  A questo punto sbriciolate il peperoncino secco. Mettete sul fuoco una pentola colma d\'acqua, salata a piacere, per la cottura della pasta. In una casseruola intanto versate un po\' d\'olio, unite lo spicchio d\'aglio sbucciato. Aggiungete anche il peperoncino e lasciate soffriggere dolcemente, poi unite i pomodori. Date una mescolata e regolate di sale. Poi coprite con un coperchio e lasciate cuocere per circa 12 minuti, mescolando di tanto in tanto. Quando il sugo sarà quasi cotto cuocete anche la pasta, al dente, seguendo i tempi di cottura riportati sulla confezione. Trascorsi i 12 minuti togliete il coperchio ed eliminate l\'aglio. Scolate la pasta e trasferitela direttamente nel sugo; saltatela per un istante e aggiungete dell\'acqua di cottura se necessario, quindi spegnete. Aggiungete il prezzemolo tritato, mescolate un\'ultima volta e servite le vostre penne all\'arrabbiata ancora calde.</string>
    <string name="recipe6">Per preparare il risotto ai funghi iniziate dalla pulizia degli Champignon. Eliminate la parte finale del gambo, poi spellateli utilizzando un coltellino, per farlo partite dalla base del cappello e tirate delicatamente la pellicina fino al centro. Poi eliminate anche i gambi e tenete gli scarti da parte che serviranno per realizzare il brodo. Occupatevi ora anche dei funghi chiodini. Eliminate la parte finale del gambo, che risulterà troppo terrosa, e prelevate solo la parte centrale che servirà a realizzare il brodo insieme ai gambi degli Champignon, mentre per il risotto utilizzerete solo la parte superiore che dovrete ridurre a cubetti con un coltellino. A questo punto occupatevi di realizzare il brodo di funghi. Versate gli scarti in un tegame, aggiungete l\'acqua e lasciateli sobollire per circa 30 minuti. Nel frattempo tagliate a cubetti anche gli le teste di Champignon e tritate finemente una mezza cipolla. Prendete un tegame capiente che servirà per la cottura del risotto, aggiungete metà della dose di burro (40 g) e lasciatelo fondere dolcemente. Unite poi la cipolla e lasciatela imbiondire prima di aggiungere i funghi. Cuocete a fiamma medio-alta per 5 minuti, mescolando di tanto in tanto e facendo in modo che i funghi non rilascino liquidi. A questo punto aggiungete il riso e mescolate spesso in modo da tostarlo. Dopo qualche minuto sfumate con il vino bianco e solo quando la parte alcolica sarà completamente evaporata aggiungete un paio di mestoli di brodo, filtrandoli con un colino direttamente all\'interno del tegame. Aggiustate di sale e proseguite la cottura per circa 13 minuti bagnando di tanto in tanto con il brodo caldo filtrato, fino a che non risulterà cotto. Quindi spegnete il fuoco e occupatevi di mantecare il risotto: aggiungete prima i 40 g di burro restanti e mescolate fino a farlo sciogliere completamente; poi unite il Parmigiano e mescolate ancora. Adesso tritate finemenente il prezzemolo; condite il riso con del pepe bianco macinato , il prezzemolo e un filo d\'olio . Mescolate per amalgamare i sapori e regolate la densità del risotto aggiungendo altro brodo se necessario, mescolate ancora e servite il vostro risotto ai funghi ancora caldo.</string>
    <string name="recipe7">Per preparare gli sfinci siciliani iniziate sciacquando l\'uva sultanina e mettetela in ammollo in acqua per una decina di minuti. Nel frattempo versate 500 g di acqua tiepida all\'interno di un\'altra ciotola e aggiungete lo zucchero semolato. Unite anche il lievito disidratato e sbattete il tutto con una frusta, fino a disciogliere completamente zucchero e lievito. A parte, in un altro contenitore, setacciate la farina e aggiungetela poco per volta al composto di acqua, zucchero e lievito, mescolando con una frusta. Una volta incorporata tutta la farina aggiungete il sale e continuate a sbattere fino ad ottenere una pastella liscia. A questo punto scolate l\'uva sultanina e inseritela nel composto. Continuate a mescolare per incorporarla al meglio e coprite il composto con della pellicola trasparente. Lasciate lievitare per circa 5 ore in forno spento solo con la luce accesa, fino a quando non avrà raddoppiato di volume e saranno comparse delle bollicine in superficie. Quindi, passato il tempo necessario, riprendete l\'impasto e mescolate con una spatola o un cucchiaio perchè l\'uva sarà finita sul fondo nel frattempo. A questo punto versate l\'olio di semi in un tegame e portatelo a raggiungere la temperatura di 170° (utilizzate un termometro da cucina per misurare la temperatura esatta). Aiutandovi con due cucchiai fate scivolare poche porzioni di impasto direttamente nell\'olio bollente e cuocete per 3-4 minuti, rigirandole a metà cottura per farle dorare e gonfiare completamente. Solo allora potrete scolare le sfinci con una schiumarola e posizionarli su un foglio di carta da cucina per farli scolare dell\'olio in eccesso. Per ultimare la preparazione rotolate le sfinci siciliani nello zucchero semolato e serviteli ancora caldi.</string>
    <string name="recipe8">Iniziate la preparazione della cassata siciliana il giorno prima di servirla. Realizzate un Pan di Spagna con gli ingredienti sopra indicati e seguendo il procedimento che trovate cliccando qui. Cuocetelo in una teglia rettangolare delle dimensioni di 35 cm x 25 cm e lasciatelo quindi raffreddare (lo prepariamo un giorno prima in modo che si possa tagliare senza sbriciolarsi troppo). Sgocciolate per bene la ricotta di pecora dentro ad un colino e poi mischiatela in una ciotola assieme allo zucchero a velo vanigliato: coprite la ciotola con pellicola trasparente e mettete il tutto in frigorifero per una notte. L\'indomani, passate due volte al setaccio la ricotta fino ad ottenere una crema liscia e soffice. A questo punto unite alla crema il cioccolato a gocce (e, se vi piace, l\'arancia candita tagliata a piccoli dadini) e ponete la farcia ottenuta in frigorifero dentro ad una ciotola coperta con pellicola trasparente. Preparate il marzapane verde impastando il marzapane assieme alla pasta di pistacchi (se non la trovate potete utilizzare del colorante verde per alimenti), spolverizzando il piano di lavoro con poco zucchero a velo. Se volete preparare da voi la pasta reale, mettete in un tegame 125 gr di zucchero e 50 ml di acqua. Portate ad ebollizione e non appena lo zucchero inizierà a filare (112°-115°), togliete il pentolino dal fuoco; incorporate 125 g di farina di mandorle pelate (che otterrete frullando le mandorle pelate con un macinino da caffè con piccoli intervalli per non surriscaldarle e fare fuoriuscire l’olio), la pasta di pistacchi e 1 bustina di vanillina. Mescolate fino ad ottenere un impasto omogeneo e poi versatelo su di un tavolo di marmo freddo. Appena la pasta reale sarà raffreddata, lavoratela fino a farla diventare liscia e compatta (se dovesse servire, utilizzate dello zucchero a velo alla stessa stregua della farina). Stendete il marzapane in una sfoglia larga 12 cm e spessa 1/2 cm, quindi tagliatela in due nel senso della lunghezza (otterrete due strisce larghe 6 cm) e ricavate dei pezzetti di pasta dalla forma simile ad un trapezio. Per la cassata si utilizzerà una particolare tortiera tonda dai bordi svasati alti circa 5 cm e dal fondo leggermente rialzato, tipica di Palermo: quella utilizzata in questa ricetta ha un diametro di 30 cm nella sua parte più larga. Tagliate il pan di spagna in strisce alte almeno 6 cm dalle quali ricaverete anche in questo caso dei trapezi (proprio perchè i bordi della tortiera sono svasati). Spolverizzate la tortiera molto bene con zucchero a velo e poi foderate i bordi alternando i trapezi di pan di spagna a quelli di marzapane verde, pressando bene verso i lati e stando attenti a non lasciare spazi tra uno e l\'altro. Se il pezzetto appena poggiato avrà il lato superiore più largo di quello inferiore, il seguente dovrà avere le caratteristiche opposte. I trapezi possono essere posizionati sia con la parte scura verso l\'esterno, sia verso l\'interno (vedi video). Una volta completato tutto il perimetro della tortiera, si potrà poggiare il fondo, con la parte spugnosa verso il basso. Premete bene i bordi del pan di spagna per farlo aderire meglio alla sagoma della tortiera. Ora, con un coltello dalla lama liscia e affilata, potete pareggiare i pezzetti che fuoriescono dai bordi laterali della tortiera. Se volete potete preparare una bagna per inumidire il pan di spagna: sciogliete 50 gr di zucchero in 150 ml di acqua, assieme alla scorza di mezzo limone (o arancia) e mezzo bicchierino di liquore a scelta (maraschino, cointreau, alchermes, strega, ecc) e fatela raffreddare. Poi versate la bagna sul pan di spagna Ora potete riempire la base con la crema di ricotta, che livellerete con una spatola. Sbriciolate sul fondo della cassata i rimasugli di pan di spagna avanzato, coprite con della pellicola trasparente e mettete in frigorifero per almeno due-tre ore (meglio se tutta la notte). Quando la cassata sarà ben compatta e i profumi mischiati, capovolgetela su di un piatto e preparate la glassa fondente, mettendo in un pentolino lo zucchero a velo assieme a poca acqua, quanta ne servirà per ottenere un composto cremoso e ancora bianco. Non appena sfiorerà il bollore, il fondente sarà pronto per essere colato al centro della cassata e spalmato con una spatola. Fate la stessa cosa anche sui lati della cassata: come noterete, il fondente si asciugherà quasi istantaneamente non appena spalmato e dovrà avere una consistenza lucida e trasparente. Ora potete passare alla decorazione della cassata: tagliate delle strisce di zuccata (zucca candita) e della frutta candita a pezzetti. Poggiate le fette di zuccata sulla cassata incurvandoli come per formare i petali di un fiore al centro del quale metterete, per esempio, un mandarino candito tagliato a metà. Divertitevi a decorare la cassata con la frutta candita a vostra disposizione alternando vari colori e cromie. Il tocco finale sarà dato dalla decorazione con la ghiaccia reale, che realizzerete sbattendo un albume a neve e aggiungendo poco alla volta lo zucchero a velo fino ad ottenere una consistenza molto densa. Con una tasca da pasticciere munita di bocchetta con foro piuttosto sottile, create delle decorazioni sia sulla frutta che sui bordi della cassata, per renderla ancora più ricca e sontuosa. Ora la vostra magnifica cassata siciliana è pronta per essere gustata.</string>
    <string name="recipe9">Per preparare i cannoli siciliani iniziate dalla cialda: in una ciotola versate la farina, il cacao setacciato, lo zucchero, il sale, lo strutto freddo di frigorifero; prendete l\'uovo e sbattetelo leggermente, quindi usatene 20 g da inserire nella ciotola con gli altri ingredienti (tenete da parte il restante che servirà per spennellare i cannoli successivamente). Versate poi il marsala e l’aceto. Iniziate ad impastare con le mani, dopodiché trasferite sul piano e lavorate per una decina di minuti finché non otterrete un impasto omogeneo. Ci vorrà un po’ di pazienza e di energia perché il composto risulta piuttosto asciutto. Coprite con pellicola e lasciate riposare in frigo per circa 1 ora, poi estraetelo dal frigo e lasciatelo a temperatura ambiente per 30 minuti. Trascorso il tempo prendete l’impasto, dividetelo a metà. Prendete una delle due metà, lasciando l\'altra ben coperta, e infarinate leggermente tutti e due i lati. Schiacciate per bene con le mani e poi inserite il pezzo tra i rulli della macchina tira pasta. All’inizio potrebbe stracciarsi, non preoccupatevi basterà ricomporre e ripetere. Non appena risulterà ben compatto, piegate verso l’interno le due estremità e ripassate ancora tra i rulli partendo dallo spessore più largo. Ripetete per 3-4 volte, se dovesse servire anche rigirando il panetto nella direzione opposta. Non appena risulterà più liscio richiudete la sfoglia stavolta non facendo due pieghe ma soltanto una e passatelo tra i rulli ancora 3-4 volte. A questo punto ripiegate nuovamente la sfoglia, questa volta sul lato corto e fatela passare nuovamente tra i rulli. Man mano abbassate gradualmente la numerazione, quindi lo spessore. Se notate che la sfoglia si sta allungando troppo dividetela pure prima di procedere. Continuate a tirare fino ad arrivare al numero 8 della macchina o quello che sulla vostra corrisponde ad uno spessore di 0,5 mm. Tutti questi passaggi serviranno a rendere l\'impasto più dilatato, così che in cottura si formino le bolle. Ottenuta la sfoglia dello spessore indicato, potete dividerla a metà per praticità. Rifilate i bordi e aggiungeteli all\'altra metà del panetto che avete ancora da parte. Con una rondella tagliapasta a lama liscia, ricavate dei quadrati 10x10 cm, quindi prendete in mano ciascun quadratino di impasto, fate scorrere i pollici dal centro verso l\'esterno per allargarlo leggermente e delicatamente; nel mezzo sistemate un cilindro in acciaio che in modo che vada da un angolo all\'altro. Avvolgete un lembo di pasta sul cilindro, spennellate con l\'uovo rimasto l\'altro lembo prima di congiungerlo con l\'altro. Formate il primo cannolo e continuate cosi con tutto l’impasto. È importante che i cannoli restino un po’ a seccarsi all’aria prima di cuocere. Scaldate l’olio fino a raggiungere la temperatura di 180° (da misurare con un termometro da cucina). Iniziate a friggere i cannoli uno alla volta, posizionandoli su una schiumarola e tenendoli immersi per qualche istante. In questo modo non toccheranno il fondo della pentola e non si bruceranno. Ci vorrà meno di 1 minuto, girateli di continuo. Scolate i cannoli, utilizzando una pinza e trasferiteli su un vassoio foderato con carta da cucina. Poi lasciate che intiepidiscano prima di estrarre il cilindro; per farlo sarà sufficiente schiacciarlo leggermente, le due sfoglie metalliche tenderanno a rientrare. Quindi fate un leggero movimento in direzione opposta al senso di chiusura del cono e sfilate delicatamente. A questo punto i gusci dei cannoli sono pronti, teneteli da parte fino a farli raffreddare completamente e nel frattempo preparate la farcitura. Setacciate la ricotta in una ciotola, Versate lo zucchero e lavorate il composto con una spatola. Dopodiché aggiungete anche le gocce di cioccolato e mescolate ancora. Trasferite in un sac-à poche e utilizzatelo per farcire i cannoli. Se lo gradite, guarnite con granella di pistacchi, scorze d\'arancia candite o ciliegine e spolverizzate con lo zucchero a velo, prima di servire i vostri cannoli. </string>
    <string name="recipe10">Per preparare i cartocci fritti iniziate dal ripieno che dovrà riposare in frigorifero circa 4h. Scolate la ricotta per eliminare l\'acqua in eccesso, poi setacciatela in un colino a maglie strette schiacciando la ricotta con un mestolo e un leccapentola in modo da eliminare tutti i grumi e ottenere una crema morbida, aggiungete lo zucchero e mescolate bene aiutandovi con un mestolo fino ad ottenere un composto cremoso. Non aggiungete ora le gocce di cioccolato, ma solo alla fine, altrimenti si scioglieranno nel composto. Coprite con la pellicola trasparente e lasciate riposare in frigorifero per 4 ore. Ora preparate l’impasto: in una ciotola capiente mettete la farina setacciata insieme allo zucchero, aggiungete l’uovo intero e sbattete leggermente con una forchetta. Sciogliete il lievito di birra secco (in alternativa potete utilizzare 12 g di lievito di birra fresco) in 125 ml di latte tiepido e aggiungete anche questo all’impasto. Sciogliete lo strutto a bagnomaria o nel microonde e sciogliete anche il sale nei restanti 125 ml latte. Aggiungete il sale col latte e per ultimo lo strutto sciolto. Impastate tutto con una forchetta e, se occorre, aggiungete la farina. Quando l\'impasto sarà più compatto iniziate ad impastare con le mani. Trasferite l’impasto su una spianatoia e continuate ad impastare fino ad ottenere un impasto liscio e sodo. Ci vorranno circa 15 minuti. Se disponete di una planetaria iniziate ad incorporare gli ingredienti con la foglia e poi sostituitela con il gancio per impastare. Ponete l\'impasto in una ciotola e copritelo con la pellicola, lasciate lievitare in forno spento con la luce accesa per circa 2 h o comunque fino a quando l’impasto avrà raddoppiato il suo volume iniziale. Ora prendete un vassoio che dovrà contenere i cartocci fritti, ricopritelo con un foglio di carta da forno e spennellate con l\'olio la carta da forno. Prendete il tradizionale cannello per cannoli; se non disponete dei tradizionali cannelli di latta vuoti all\'interno, potete realizzare dei cannelli arrotolando un foglio di carta di alluminio largo circa 12 cm fino a raggiungere un diametro di 2 cm. Trascorso questo tempo dividete l’impasto in pezzetti da circa 70 g l’uno e formate con le mani un cordoncino di 30 cm di lunghezza. Prendete il cordoncino e arrotolatelo sul cannello sovrapponendo le estremità in modo da fissare la pasta (potete usare un cannello tipo quello da cannolo oppure uno con i tagli dritti) cercando di fare almeno tre giri. Quando attorcigliate il cordoncino intorno al cannello non dovrete assolutamente tirare l’impasto, ma girarlo attorno al cannello con delicatezza e avendo l’accortezza di lasciare mezzo cm di spazio da una parte e dall’altra; durante la fase di lievitazione il cartoccio coprirà anche quello spazio. Ponete i cartocci sul vassoio foderato di carta forno e spennellato con l’olio. Coprite con la pellicola trasparente i cartocci e lasciateli lievitare ancora per circa 1 ora sempre in forno spento con la luce accesa. Trascorso questo tempo i cartocci avranno aumentato il loro volume. Ora procedete con la frittura (i cartocci fritti non si possono cuocere in forno). Ponete l\'olio di semi in una pentola alta del diametro di 22 cm e riscaldatelo (servirà circa 1 litro e mezzo di olio), è importante che la temperatura dell\'olio non superi i 170°. Friggete i cartocci, immergendoli nella pentola con una pinza e rigirandoli spesso, toglieteli quando saranno bruni, ma non bruciati. Per ciascun cartoccio saranno sufficienti 6-7 minuti di cottura. Metteteli su un foglio di carta assorbente per eliminare l’olio in eccesso e lasciateli intiepidire, estraete i cannelli facendoli ruotare leggermente. Prendete il ripieno di ricotta e incorporate ora le gocce di cioccolato. Trasferite il composto in una sac-à-poche munita di bocchetta stellata, farcite i cartocci e passateli nello zucchero semolato per renderli ancora più gustosi. I vostri cartocci fritti sono ora pronti per essere gustati.</string>
    <string name="recipe11">Per preparare i taralli siciliani come prima cosa versate la farina 00 in una ciotola e unite lo zucchero. Aggiungete il burro tagliato a cubetti e il latte a temperatura ambiente. Aggiungete poi il lievito per dolci, insieme all\'ammoniaca e le uova. Grattugiate all\'interno la scorza di un limone ed impastate il tutto con le mani. Quando avrete ottenuto un composto omogeneo trasferitelo su un piano infarinato e lavorate ancora fino a che avrete ottenuto una sorta di frolla ma più morbidi. Staccate un pezzetto da circa 75 grammi e con le mani realizzate un bigolo. Piegatelo poi a metà e intrecciatelo. Ricongiungete poi le due estremità in modo da creare una ciambellina. Fate così per tutti gli altri e man mano disponeteli su una leccarda foderata con carta forno distanziandoli tra loro. Cuocete in forno statico preriscaldato a 180° per circa 15 minuti, dovranno risultare ben dorati. Nel frattempo che i biscotti sono in forno preparate la glassa. Mettete in una ciotola lo zucchero, il succo di limone e l\'acqua. Mescolate con un cucchiaio fino ad ottenere una glassa omogenea. Spennellate i taralli ancora caldi con la glassa e lasciateli asciugare a temperatura ambiente, prima di servirli. </string>
    <string name="recipe12">Per preparare le frittelle dolci di zucca, per prima cosa occupatevi della zucca che va tagliata e pulita dai semi. Tagliatela a fette spesse 1 cm, avvolgetele in carta stagnola e mettetele in forno per un\'ora a 200°, oppure per velocizzare la cottura tagliatela a dadini da cruda e cuocetela in forno sempre avvolta con della stagnola per 40 minuti a 200°. Una volta cotta, mettete la polpa di zucca in un mixer e unite le uova, lo zucchero e la scorza d\'arancia grattugiata. Frullate il tutto e versate il composto ottenuto in una terrina. Setacciate nel composto il lievito e la farina mescolando il tutto per bene fino ad ottenere un impasto liscio ed omogeneo che trasferirete in una sac-à-poche usa e getta con beccuccio liscio. A questo punto riscaldate l\'olio in una padella e formate delle palline di impasto di circa 2 centimetri, spremendo la sac-à-poche dall\'alto. Visto che l\'impasto risulterà morbido ma leggermente colloso, servitevi di un coltellino per staccarlo dalla bocchetta della sac a poche. Procedete così fino a quando limpasto non sarà terminato tenendo presente che le frittelle cadendo nell\'olio dovranno avere le dimensioni di una noce. Attendete che le frittelle si gonfino, quindi giratele con un mestolo e quando saranno ben dorate su tutta la superficie, toglietele dall\'olio e mettetele su di un piatto foderato con della carta assorbente. Spolverate le frittelle dolci di zucca con un pò di zucchero a velo e servitele ancora calde!</string>
    <string name="recipe13">Per preparare gli arancini di riso siciliani, iniziate lessando il riso in 1,2 l di acqua bollente salata, in modo da far si che, a cottura avvenuta, l\'acqua sia stata completamente assorbita (questo permetterà all\'amido di rimanere tutto in pentola e otterrete un riso molto asciutto e compatto). Fate cuocere per circa 15 minuti, poi sciogliete lo zafferano in pochissima acqua calda e unitelo al riso ormai cotto. Unite anche il burro a pezzetti. Unite il formaggio grattugiato, mescolate bene per amalgamare il tutto, dopodiché versate e livellate il riso su un vassoio ampio e basso e copritelo con la pellicola, per farlo rafferddare completamente, la pellicola eviterà che la superficie del riso si secchi. Lasciate riposare il riso per un paio di ore fuori dal frigorifero. Intanto dedicatevi al ripieno al ragù: mondate e affettate finemente la cipolla. Fate stufare la cipolla tritata in un tegame con 2 cucchiai d’olio e il burro, poi unite la carne macinata; fatela rosolare a fuoco vivace, quindi aggiungete il vino e lasciatelo sfumare. A questo punto aggiungete la passata di pomodoro, aggiustate di sale e di pepe a piacere e fate cuocere a fuoco lento coperto per almeno 20 minuti. A metà cottura, aggiungete i piselli (se necessario potete aggiungere pochissima acqua calda perchè il ragù dovrà risultare ben rappreso e non liquido). Mentre i piselli si cuociono tagliate a cubetti il caciocavallo, il prosciutto cotto e la mozzarella. Avrete così pronti tutti i ripieni. Una volta che il riso si sarà raffreddato completamente (ci vorranno almeno un paio di ore), potrete formare gli arancini, per aiutarvi nella formazione tenete vicino una ciotola colma di acqua così da potervi inumidirvi le mani. Prelevate un paio di cucchiai di riso per volta (circa 120 gr di riso), schiacciate il mucchietto al centro della mano formando una conca e versateci all\'interno un cucchiaino di ripieno al ragù, aggiungete qualche cubetto di caciocavallo. Quindi richiudete la base dell\'arancino con il riso e modellatelo dandogli una forma a punta: potete dare questa forma a tutti gli arancini farciti con il ragù. Mentre per il ripieno al prosciutto, farcite ciascun arancino (formato circa da 130 gr di riso) con dadini di prosciutto e mozzarella. Il ripieno con questo tipo di ripieno viene tradizionalmente detto "al burro". e modellateli dandogli una forma rotonda. Ora che avete tutti gli arancini pronti, preparate la pastella: in una ciotola versate la farina setacciata, un pizzico di sale e l\'acqu a filo. Mescolate accuratamente con una frusta per evitare che si formino grumi. Quindi tuffate gli arancini, uno ad uno, nella pastella avendo cura di ricoprirli interamente e rotolateli nel pangrattato. In un pentolino scaldate l\'olio e portatelo alla temperatura di 170°, a quel punto friggete un arancino alla volta o massimo due per non abbassare la temperatura dell\'olio: quando saranno ben dorati potrete scolarli ponendoli su un vassoio foderato con carta assorbente. Mi raccomando: gustate gli arancini di riso siciliani ben caldi!</string>
    <string name="recipe14">Per preparare gli involtini alla siciliana iniziate mettendo in ammollo l’uva passa in una bacinella piena d’acqua per 10 minuti. Prendete il caciocavallo, tritatelo finemente e mettetelo in una ciotola abbastanza capiente da contenere poi anche gli altri ingredienti. Aggiungete al formaggio il pangrattato, i pinoli e l’uva passa ben scolata. A questo punto tritate finemente la cipolla, e mettetela ad appassire in una pentola antiaderente con 3 cucchiai di olio di oliva. Quando sarà pronta, unitela al composto di pangrattato e aggiungete il restante olio per amalgamare l’impasto; aggiustate di sale e di pepe. L’impasto ottenuto dovrà avere una consistenza grumosa e non compatta perché sia facilmente modellabile quando andate ad assemblare l’involtino. Ora occupatevi di creare gli involtini: prendete la carne e battetela con il batticarne, spennellatela con dell\'olio, adagiatevi un po’ di ripieno e arrotolatela su se stessa dal lato corto. A questo punto dividete a metà il rotolo ottenuto con l’aiuto di un coltello. Preparate 24 fettine di cipolla tagliando in quarti le falde esterne e iniziate a costruire il primo spiedino (le fette ottenute avranno la lunghezza dell\'involtino). Infilzate in uno stecco da spiedo una foglia di alloro, una fetta di cipolla, un involtino, una fetta di cipolla e un’altra foglia di alloro; continuate a comporre lo spiedino finché non avete infilzato tre involtini. Seguendo questo procedimento preparate anche gli altri spiedini, fino a che non avrete esaurito tutti gli ingredienti e poi spennellateli con dell’olio. Fate riscaldare per bene una bistecchiera a fuoco alto e grigliate gli spiedini 2 minuti per lato, quanto basta per rosolarli e cuocere l’interno della carne. Gli involtini alla siciliana possono essere serviti come classici spiedini oppure si possono separare i boccini e mettere su un piatto.</string>
    <string name="recipe15">Per preparare il falsomagro iniziate ponendo a rassodare le uova in un pentolino pieno d’acqua, quindi prendete la fetta di manzo e battetela bene con un batticarne, per far sì che lo spessore si uniformi. Tagliate la mortadella, il lardo e il caciocavallo a striscioline di circa mezzo cm, quindi mettete il tutto da parte. In una ciotola capiente unite la carne trita, il formaggio grattugiato e il pangrattato, quindi impastate bene con le mani. Aggiustate di sale e pepe, poi adagiate il composto sulla fetta di manzo, avendo cura di stenderlo bene e di lasciare circa 2 cm di bordo da ogni lato, per impedire che il ripieno fuoriesca quando si andrà ad arrotolare la carne. Posizionate ora, alternandoli tra loro, il lardo, la mortadella ed il caciocavallo, quindi adagiate al centro le uova sode, precedentemente fatte raffreddare e sgusciate. Chiudete il falsomagro arrotolando la carne su se stessa; per sigillarla utilizzate uno spago da cucina. Fate rosolare la carne in un tegame con poco olio, avendo cura di scottarla bene su tutti i lati. Nel frattempo preparate un trito di sedano, cipolla e carota, e fatelo soffriggere in una padella antiaderente con due cucchiai di olio extravergine di oliva, per qualche minuto a fuoco basso. Un volta rosolato il falsomagro, aggiungetelo al soffritto, continuando la cottura a fuoco medio; dopo un paio di minuti sfumate con il vino rosso. Aggiungete quindi la passata di pomodoro, un cucchiaio di triplo concentrato di pomodoro, il sale ed il pepe. Coprite con un coperchio e lasciate cuocere il falsomagro, a fuoco basso, per 60 minuti, girandolo ogni tanto per cuocerlo uniformemente. Trascorso questo tempo verificate che il falsomagro sia pronto infilzandolo con un forchettone: la carne dovrà essere tenera. Spegnete il fuoco, estraete la carne e adagiatala su un tagliere per togliere lo spago e tagliarla a fette. Servite il falsomagro su un piatto da portata, accompagnandolo con il suo sughetto.</string>
    <string name="recipe16">Per preparare il pesce spada alla siciliana cominciate dai pomodorini. Staccateli dal rametto, sciacquateli e asciugateli, dopodiché tagliateli a metà. In una padella capiente versate l’olio e fate insaporire uno spicchio d’aglio intero già sbucciato. Dopo un paio di minuti potrete versare i pomodorini tagliati. Spolverizzate con un pizzico di sale e un po’ di origano e fate cuocere per una decina minuti. Nel frattempo potete occuparvi delle olive denocciolate, tagliatele a rondelle di pochi millimetri. Quando avrete finito aggiungete al sughetto. Eliminate lo spicchio d’aglio e poi aggiungete anche il pesce spada lasciandolo cuocere per un paio di minuti su un lato. Rigirate dall’altro, coprite con il coperchio e cuocete per altri 2-3 minuti; a fine cottura spolverizzate il tutto con un pizzico di pepe nero. Nel frattempo che il pesce spada cuoce, potete versare i pinoli in padella e tostarli per qualche istante a fiamma viva facendo attenzione che non brucino, quindi mescolate spesso. Quando il pesce spada sarà cotto sistematelo in un piatto da portata e unite i pinoli. Il vostro pesce spada alla siciliana è pronto, servitelo ancora fumante e... buon appetito!</string>
    <string name="recipe17">Per preparare il couscous ai frutti di mare dovrete cominciare dalla pulizia dei molluschi e dei crostacei. Partite dalla pulizia delle vongole: sistematele in una ciotola capiente e coprite con abbondante acqua, poi aggiungete il sale grosso. Lasciatele in ammollo per 2 ore e di tanto in tanto ricambiate l’acqua. Trascorso il tempo eliminate l\'eventuale sabbia rimasta all\'interno dei molluschi, colpendole con la chiusura rivolta verso il tagliere. Passate poi alla pulizia delle cozze. Eliminate le impurità presenti sul guscio con il dorso di un coltellino. Dopodiché strappate la barbetta laterale e infine grattatele con una paglietta. Passate alla pulizia dei calamari: svuotateli internamente ed eliminate la pinna. Tagliate i calamari a rondelle di circa un centimetro di spessore. In una casseruola capiente mettete a scaldare l’olio insieme a due spicchi d’aglio mondato e a 1 peperoncino intero. Quando sarà ben caldo aggiungete le cozze e le vongole. Dopo un paio di minuti di cottura a fiamma alta, sfumate con il vino bianco. Non appena l’alcol sarà completamente evaporato, coprite con il coperchio lasciando cuocere fin quando non saranno completamente dischiuse. Utilizzando una schiumarola trasferite i molluschi in una ciotola, eliminando l’aglio ed il peperoncino ma tenendo da parte l\'acqua di cottura. In una ciotola sistemate un colino, e versate il liquido di cottura. Così facendo filtrerete il sugo dalle impurità ed eventuali pezzetti di guscio. Sgusciate la maggior parte moluschi, conservandone alcuni interi per la decorazione. Riscaldate il liquido dei molluschi filtrato. Versate il couscous in una ciotola, aggiungete un giro d’olio e 320 g del liquido dei molluschi bollente, poi coprite con pellicola trasparente e lasciate riposare per 5 minuti. Trascorso il tempo il couscous avrà assorbito completamente il liquido, si sarà gonfiato e potrete sgranarlo con una forchetta. Tenetelo da parte e occupatevi del sughetto. Tagliate in 4 parti i pomodorini. Spostatevi ai fornelli e scaldate l’olio insieme ad un altro spicchio d’aglio e un altro peperoncino, lasciateli soffriggere per qualche minuto. Poi aggiungete i calamari e saltateli a fiamma viva per qualche istante. Aggiustate di sale e di pepe ed eliminate aglio e peperoncino. Dopo 5 minuti di cottura unite i pomodorini e cuocete per altri 4 minuti. Aggiungete i gamberi, cuocendoli per un minuto e infine i molluschi sgusciati, attendete giusto qualche istante per riscaldarli un po’. Spegnete la fiamma e versate il couscous. Mescolate così da amalgamare tutti gli ingredienti e poi profumate con la menta tritata. Il vostro couscous ai frutti di mare è pronto per essere gustato.</string>
    <string name="recipe18">Per preparare le sarde a beccafico come prima assicuratevi che le vostre sarde siano già pulite (serviranno 520 g di sarde aperte a libretto), altrimenti potete seguire la nostra scheda come pulire le alici; il procedimento sarà lo stesso. Passate quindi a preparare il ripieno, come prima cosa mettete sciacquate e poi a mollo l\'uvetta in acqua fredda per una decina di minuti. Versate poi un filo d\'olio in una padella, aggiungete il pangrattato e tostatelo per un paio di minuti a fiamma media, mescolando di continuo. Nel frattempo tritate il prezzemolo e tagliate grossolanamente le acciughe. In una ciotola versate il pangrattato, l\'uvetta scolata e strizzate, i pinoli, le acciughe, il prezzemolo, lo zucchero, sale e pepe. Mescolate il tutto e tenete da parte un attimo. Ungete poi una pirofila 20x20 e passate a farcire le sarde. Sistemate un po\' di ripieno su ciascuna sarda e arrotolatela partendo dalla parte della testa, in modo da formare un involtino. Disponete man mano le sarde all\'interno della teglia, in maniera ordinata, in modo che stiano vicine tra loro. Prendete le foglie di alloro, se sono molto grandi dividetele a metà, altrimenti utilizzatele intere. Disponete le foglioline quindi tra un rotolino e l\'altro. A questo punto cospargete la superficie con il ripieno avanzato. Non vi resta che preparare l\'emulsione. Versate in una ciotolina il miele, il succo d\'arancia e l\'olio. Emulsionate sbattendo rapidamente con una forchetta, poi spargete sulle sarde utilizzando un cucchiaio. Cuocete in forno statico preriscaldato a 200° per circa 20-25 minuti. Quindi sfornate e servite.</string>
    <string name="recipe19">Per preparare le polpette di pesce iniziate ponendo in un mixer la mollica di pane, frullatela finemente e mettetela in una ciotola. Private delle lische i filetti di merluzzo con l’aiuto di una pinzetta e tritateli nel mixer per qualche secondo. Mischiate in una ciotola il merluzzo tritato con il pane. Lavate e tritate il prezzemolo, quindi unitelo in ciotola insieme al timo. Insaporite con l’aglio schiacciato e il formaggio grattugiato. Incorporate quindi le due uova. Aggiustate di sale e di pepe. Mescolate bene per amalgamare il tutto e con le mani formate delle palline grandi come una noce con circa 30 g di impasto. Man mano ponete le polpette su un vassoio, ne otterete circa 20-25. Passatele quindi nella farina. Friggete le polpette 2/3 per volte in olio di semi ben caldo, a circa 170°, per circa 3 minuti. Quando le polpette saranno dorate scolatele dall’olio con l’aiuto di una schiumarola e adagiatele su della carta assorbente per asciugare l\'olio in eccesso. Gustate le polpette di pesce calde o tiepide.</string>
    <string name="recipe20">Per preparare gli involtini di pesce spada iniziate predisponendo il ripieno: sminuzzate con un coltello le olive e i capperi, tagliate a metà i pomodori, privateli dei semi e tagliateli a dadolata. In una ciotola mescolate il pangrattato, i capperi, le olive sminuzzate, lo spicchio d\'aglio tritato e i pomodori, mezzo cucchiaino di peperoncino, il basilico fresco, salate e condite con un filo d\'olio. Poi occupatevi della preparazione del pesce spada: tagliate a metà le fettine di pesce, farcite ciascuna fetta con il ripieno, circa 16 gr di composto, ripiegate prima i bordi laterali del filetto in modo da non far fuoriuscire il ripieno, arrotolatelo e fermate gli involtini di pesce spada con gli stecchini. Tagliate a fette il pomodoro e tenetele da parte, ungete con l\'olio una pirofila, disponete all\'interno gli involtini e infilzate da un lato una fetta di pomodoro e una foglia di basilico, proseguite in questo modo con i restanti bocconcini; prima di infornare, spolverizzate gli involtini di pesce spada con una manciata di pangrattato e conditeli con un filo d’olio d\'oliva. Mettete in forno statico già caldo a 180° per appena 10 minuti (oppure in forno ventilato a 160° circa 8 minuti). Quando gli involtini di pesce risulteranno dorati in superficie, sfornateli e serviteli ben caldi.</string>
    <string name="recipe21">Per preparare gli spiedini di pesce, cominciate con la preparazione del pesce: tagliare il pesce spada a cubotti di 3 cm di lato (nel caso il pesce non sia alto 3 cm tagliatelo lungo il doppio e poi ripiegatelo su se stesso) e fate lo stesso con il salmone. Lavate e tagliate i peperoni a quadrati di 3 cm di lato; lavate e spuntate le zucchine quindi tagliatele a rondelle spesse circa ½ cm. Prendete degli spiedini di legno e infilzate (per esempio) prima una fetta di zucchina, un cubo di pesce spada, un quadrato di peperone rosso, un cubo di salmone, una fetta di zucchina, un gambero, un quadrato di peperone giallo, una seppiolina, un quadrato di peperone rosso, un cubo di pesce spada, una fetta di zucchina. Procedete così fino a formare 8 spiedini con gli ingredienti in vostro possesso. Mettete in una padella capiente l’olio di oliva, poi aggiungete le erbe aromatiche tritate lasciate insaporire per un minuto e poi aggiungete gli spiedini di pesce, fateli rosolare per 5 minuti su ogni lato, sfumate con il vino bianco, salate e pepate e poi coprite con un coperchio. Lasciate cuocere a fuoco dolce per almeno 10-15 minuti (in totale gli spiedini dovranno cuocere per non più di 20 minuti, altrimenti diverranno asciutti e legnosi). Servite gli spiedini di pesce immediatamente, accompagnandoli, per esempio, con un’insalata mista, carote alla julienne, patate arrosto, ecc…</string>
    <string name="recipe22">Per realizzare i burger di pesce iniziate pulendo i filetti di merluzzo: sciacquateli sotto l\'acqua corrente, asciugateli per bene con un panno da cucina, eliminate eventuali lische con una pinza da cucina Tagliate i filetti a tocchetti e poneteli nel mixer, tritate il merluzzo fino a d ottenere un trito omogeneo. Trasferite il composto in una ciotola e insaporite con sale, pepe, prezzemolo tritato, timo e scorza di limone grattugiata, amalgamate bene il tutto con una forchetta. Ponete su un tagliere un foglio di carta forno e incominciate a creare il burger di pesce. Con un cucchiaio distribuite il composto di merluzzo all’interno di un coppa pasta del diametro di 7 cm e pressatelo con il dorso del cucchiaio in modo che il composto assuma la forma del coppapasta. Sfilate il coppapasta e ritagliate la carta forno intorno ai burger, in questo modo sarete agevolati nel sollevarli senza il rischio di sfaldarli. Ora occupatevi della panatura: sbattete le uova con sale e pepe. Incominciate a impanare i burger di pesce passandoli prima nella farina poi nelle uova e per ultimo nel pangrattato. Ponete sul fuoco una pentola con l’olio di semi e portate l’olio alla temperatura di 160°-170°, immergete i burger di pesce aiutandovi con un mestolo forato, cuocete 4 minuti per lato fino a creare la doratura esterna al burger (in alternativa potete cuocere i burger di pesce in forno statico a 180° per 25-30 minuti oppure in forno ventilato a 160° per circa 20 minuti). Terminata la cottura scolate i burger e poneteli su carta assorbente per assorbire l’olio in eccesso. I vostri burger di pesce sono pronti per essere portati in tavola ben caldi!</string>
    <string name="recipe23">Per preparare il vostro pesce spada impanato procuratevi dei tranci di pesce ed eliminate la pelle, se presente.  Lavate e tritate finemente il prezzemolo. Unite in una ciotola bassa e ampia il pangrattato, il Pecorino. Poi prezzemolo, sale e pepe a piacere. Mescolate bene per amalgamare i sapori. Spennellate i tranci con l\'olio di oliva da entrambi i lati. Ora impanate bene le fette da entrambi i lati e adagiate il pesce su un vassoio. Fate scaldare molto bene una griglia sul fuoco, ungendola con poco olio. Quando la griglia sarà rovente adagiate le fette di spada e lasciatele cuocere circa 5 minuti per lato, fino a che non saranno cotte e dorate. Servite subito il pesce spada impanato con qualche fettina di limone.</string>
    <string name="recipe24">Per preparare il pesce spada alla pizzaiola, dissalate i capperi sciacquando bene sotto acqua corrente. Ricavate dal trancio di pesce spada fette spesse circa 1 cm. In una padella versate l’aglio e l\'olio. Aggiungete anche i capperi dissalati e scolati. Fate insaporire per qualche minuto, intanto schiacciate i pomodori pelati con una forchetta. Unite i pelati in padella. Insaporite con l’origano secco, coprite con un coperchio e lasciate cuocere per circa 10-15 minuti a fuoco medio–alto. Trascorso il tempo indicato eliminate l’aglio. Adagiate le fette di pesce spada e aggiungete anche le olive nere. Sistemate di sale e pepe. Lasciate andare sul fuoco medio-alto per circa 5 minuti. Girate con una spatola o pinza da cucina e lasciate cuocere per altri 5-6 minuti. Trascorso il tempo di cottura, aggiustate ancora di sape e pepe e servite ben caldo il pesce spada alla pizzaiola.</string>
    <string name="recipe25">Per preparare gli spiedini di pesce al forno per prima cosa pulite i gamberoni staccando delicatamente la testa, il carapace e le zampette, praticate poi un’incisione sopra il dorso con un coltello a lama liscia, così da estrarre il filo nero dell’intestino. Tagliate a cubetti di circa 3 cm il pesce spada e il salmone. Trasferite il pesce in una ciotola e conditelo con l\'erba cipollina. Versate il succo d\'arancia e quello di limone, aggiustate di sale e pepe. Mescolate delicatamente con le mani e fate riposare 15 minuti in frigorifero. Intanto spuntate una zucchina e affettatela a rondelle spesse mezzo cm, tagliandole poi a metà, ottenendo così una forma a mezzaluna. Terminata la marinatura, iniziate ad assemblare gli spiedini infilzando le varie parti di pesce e zucchina. Adagiate gli spiedini di pesce sopra una leccarda foderata con carta forno, spolverate con semi di sesamo. Irrorate con un filo d\'olio di oliva. Cuocete in forno già caldo a 170° in modalità ventilata (oppure a 180° se statica) per circa 15-20 minuti, impostando gli ultimi 5 minuti sul grill. Sfornate e spolverate con un leggero trito di prezzemolo fresco. Servite gli spiedini di pesce al forno ben caldi.</string>
    <string name="recipe26">Per realizzare lo sgombro all’arancia, per prima cosa occupatevi della pulizia del pesce: tagliate le pinne laterali, incidete con il coltello il ventre ed evisceratelo quindi sciacquatelo sotto l’acqua corrente per ripulirlo. Ora praticate dei tagli in diagonale sui lati e tenete da parte. Occupatevi degli ingredienti per la marinatura: con il dorso del cucchiaio schiacciate i grani di pepe così sprigioneranno meglio il loro aroma, poi spremete il succo delle arance. Sbucciate e affettate sottilmente l’aglio. Ungete con l’olio una pirofila, adagiate sopra gli sgombri e conditeli in superficie con un altro filo di olio, i grani di pepe, il sale, profumate con i rametti di aneto e aromatizzate con le fettine di aglio. Per ultimo irrorate i pesci con metà succo d’arancia, coprite con pellicola e lasciate marinare per 2 ore in frigorifero. Trascorso il tempo della marinatura passate alla cottura: scaldate una padella con un filo di olio di oliva e, quando sarà ben calda, adagiate i filetti. Lasciateli cuocere a fiamma alta per 4 minuti senza toccarli, poi girateli, irrorateli con il succo d’arancia rimanente e proseguite la cottura per altri 2 minuti. Una volta che il sughetto si sarà rappreso e gli sgombri saranno ben insaporiti, serviteli subito guarnendoli con della scorza di arancia grattugiata in superfice.</string>
    <string name="recipe27">Per realizzare lo sgombro in padella per prima cosa tritate il prezzemolo e tagliate i pomodorini a metà. In una padella capiente con un filo d’olio mettete il prezzemolo e lo spicchio d’aglio, sbucciato e tagliato a metà. Coprite con il coperchio e lasciate appassire per un minuto a fuoco medio, poi aggiungete i pomodorini. Salate e cuocete per 5 minuti a fiamma vivace, sempre con il coperchio. Versate la passata e proseguite la cottura per altri 7 minuti, a fiamma vivace con il coperchio. Ora unite l’uvetta e i pinoli. Aggiungete anche le olive tagliate grossolanamente e i capperi dissalati. Mescolate e lasciate insaporire per un paio di minuti a fuoco vivace. A questo punto abbassate la fiamma e adagiate i filetti di sgombro, poi versate il vino bianco. Mescolate delicatamente per ricoprire il pesce con il sugo e aromatizzate con l’origano. Coprite con il coperchio e cuocete per 10 minuti a fuoco medio-basso. Infine togliete il coperchio e fate restringere il sugo per 5 minuti a fiamma vivace. Servite subito il vostro sgombro in padella!</string>
    <string name="recipe28">Per preparare il rombo gratinato alle verdure, iniziate a preparare queste ultime. Lavate tutte le verdure sotto acqua corrente fredda. Poi con le mani spuntate i fagiolini, togliendo le due estremità, quindi con un coltello tagliate i fagiolini a metà oppure per un\'estetica più gradevole praticate un incisione obliqua per la lunghezza. Poi passate alle zucchine: privatele delle estremità e riducetele a fette oblique di 2 cm circa. Ora sbucciate le carote con un pelaverdure o un coltello affilato; poi tagliate via le estremità e riducete le carote a fette oblique di circa 2 cm. Passate infine a pulire il cavolfiore verde: sfogliatelo con le mani. Con un coltellino prelevate le cime del cavolfiore, incidendo dove le cime incontrano il torsolo centrale e poi dividetele a metà. Ora che le verdure sono pronte, potete prendere una vaporiera e riempirla d\'acqua per metà. Aggiungete le foglie di alloro e scaldate l\'acqua. Quando l\'acqua sarà calda, mettete il cestello della vaporiera e versate le verdure a pezzi; fate cuocere le verdure per 15 minuti. Se non possedete una vaporiera, potete bollire le verdure per 8-10 minuti in una pentola capiente. Quando saranno pronte, trasferitele in una terrina e tenetele da parte. Ora passate alla pulizia del rombo. Sciacquate il pesce sotto acqua corrente fredda. Trasferitelo su un taglierere e praticate un\'incisione ad arco dietro la branchia (dalla parte del lato rivestito di pelle scura) per eliminare le interiora. Quindi sciacquatelo nuovamente sotto acqua corrente. Poi praticate un taglio all\'inizio della coda per togliere la pelle. Per questa operazione aiutatevi con un coltello e un canovaccio (o carta da cucina) perchè la pelle del rombo è molto scivolosa e dura. Quindi sollevate il lembo e tirate via la pelle delicatamente. A questo punto potete scegliere se cuocere il rombo a filetti o intero. Nel primo caso eliminate anche la pelle dall\'altro lato come indicato nei passaggi precedenti e con la punta affilata di un coltello tagliate la carne ricavando 4 filetti da una parte e dall\'altra del pesce, lasciando intatta la colonna centrale. Se scegliete di cuocere il pesce intero, lasciate la pelle bianca ma tagliate via le pinne e la testa praticando un taglio ad arco da dove avete tolto le interiora. Poi rivestite una teglia con carta da forno e adagiateci il rombo. Passate quindi a preparare gli ingredienti per la panatura: dalla pagnotta di pane ricavate la mollica che dividerete a cubetti (potete utilizzare anche del pane raffermo). Quindi mettete la mollica nel mixer insieme al misto di erbe aromatiche: prezzemolo, basilico, timo, rosmarino e menta. Tritate tutti gli ingredienti. Poi aggiungete i filetti di acciughe, sale e pepe a piacere e un filo d\'olio extravergine di oliva; azionate nuovamente il mixer. Infine, spremete il succo di mezzo limone e filtratelo con un colino a maglie strette. Aggiungete il succo di limone direttamente nel mixer e azionatelo per l\'ultima volta, fino ad ottenere un composto omogeneo. Ora spennellate la superficie del rombo con l\'olio aiutandovi con un pennellino e potete cospargerlo del mix per la panatura, versandolo su tutto il rombo con un cucchiaio. Terminate con un filo di olio. Ora che il rombo è condito, cuocetelo in forno statico per 10 minuti a 200° e poi 5 minuti in funzione grill a 230°. Se utilizzate il forno ventilato, cuocete per 10 minuti a 190°. Quando il rombo sarà cotto e la panatura dorata, tiratelo fuori dal forno, riprendete le verdure che avevate messo da parte e aggiungete a queste ultime il prezzemolo spezzettato con le mani, il sale a piacere e un filo di olio. Quindi servite il vostro rombo gratinato con verdure ben caldo! Potete servire il rombo su un piatto da portata accompaganto dalle verdure o per una presentazione più "rustica" lasciarlo nella teglia e sistemare un po\' di verdure intorno al pesce, mentre le altre servirle come contorno nella terrina!</string>
    <string name="recipe29">Per preparare le polpette al sugo iniziate con l’impasto: tagliate la mollica in pezzi e versatela in un mixer dotato di lame. Tritate il tutto fin quando la mollica non sarà ridotta in briciole. Prendete le salsicce, incidetele delicatamente nel senso della lunghezza e infine privatele del budello. Con la lama di un coltello o con una forchetta schiacciate la carne. Versate in una ciotola capiente la salsiccia e la carne macinata. Aggiungete l\'origano, un pizzico di noce moscata grattugiata ed il prezzemolo tritato. Infine unite il Parmigiano grattugiato e la mollica che avete tritato precedentemente. Versate anche l\'uovo e iniziate ad impastare con le mani. Aggiustate di sale e di pepe, poi continuate ad impastare sino ad ottenere un composto omogeneo. Con l’impasto ottenuto andate a formare delle sfere del peso di 20 grammi l’una, prelevando un pezzetto di impasto e amalgamandolo con entrambe le mani: con le nostre dosi dovrete ottenere 24 polpettine.  Non appena tutte le polpette saranno pronte, fate scaldare l’olio in una pentola antiaderente e, quando l\'olio sarà ben caldo, adagiate le polpette, lasciandole cuocere da entrambe i lati per un paio di minuti. Versate la polpa di pomodoro. Aggiungete anche l\'acqua, aggiustate di sale, aromatizzate con pepe e proseguite la cottura abbassando la fiamma per 15-20 minuti. Una volta pronte, aromatizzate con origano secco e potrete gustare le vostre polpette al sugo ancora fumanti!</string>
    <string name="recipe30">Per preparare lo spezzatino con piselli cominciate mondando e tritando finemente sedano, carota e cipolla. Poi passate alla carne, se non lo fosse già tagliatela a tocchetti di 2-3 cm, e versateli in una ciotola con della farina. Quindi assicuratevi che siano ben infarinati, e poi eliminate gli eccessi di farina riponendo i pezzetti in un colino. A questo punto spostatevi ai fornelli, mettete sul fornello una pentola dal fondo spesso. Scaldate un po’ di olio all’interno e aggiungete i pezzi di carne. Lasciateli rosolare per qualche minuto a fiamma alta, mescolando di frequente, in questo modo la superficie si sigillerà per bene. Non appena la carne sarà ben dorata sfumate con il vino bianco e lasciate evaporare l’alcol. Quindi abbassate un po\' la temperatura e aggiungete il trito aromatico lasciando insaporire anche questo. Versate il brodo vegetale caldo, poi aggiustate di sale, di pepe e unite il concentrato. Dopo aver dato un\'ultima mescolata, lasciate sobollire dolcemente il tutto per circa 85 minuti tenendo coperto con il coperchio. Di tanto in tanto mescolate per evitare che la carne si attacchi al fondo e assicuratevi che il brodo non si sia asciugato troppo, in questo caso basterà aggiungere ancora un po’ di brodo. A fine cottura togliete il coperchio e cuocete per altri 5 minuti aggiungendo i piselli. Ecco pronto il vostro spezzatino con piselli, non vi resta che impiattare!</string>
    <string name="recipe31">Per preparare i saltimbocca alla romana iniziate tagliando a fette la noce di vitello, poi adagiate ciascuna fetta su un tagliere, eliminate eventuali nervetti e grasso e poi battete con un batticarne per renderla sottile. A questo punto ponete al centro una fetta sottile di prosciutto crudo; e una foglia di salvia. Infilzate con uno stuzzicadenti la carne e la farcia in modo da sigillare tutto per bene. Versate in una padella 40 g di burro e 20 g di olio e fate sciogliere a temperatura medio alta. Infarinate le fette di carne solo da un lato e man mano adagiatele nella padella con il condimento ben caldo, aumentate la temperatura così da dorare bene i saltimbocca. Pepate a piacere ma non salate perchè la presenza del prosciutto renderà sapida la pietanza. Quando la carne risulterà ben dorata sotto, sfumate con il vino bianco e lasciate evaporare. Non appena l\'alcol sarà evaporato completamente, coprite con il coperchio e cuocete ancora per 1 minuto. Trasferite i saltimbocca in un piatto e teneteli in caldo. Ora occupatevi del sughetto di accompagnamento: nella stessa padella con il fondo di cottura della carne aggiungete 10 g di burro e l\'acqua. Lasciate restringere fino a creare una cremina leggermente densa. Ora distribuite la cremina sul fondo di un piatto di portata e adagiate sopra le fettine di carne. I saltimbocca alla romana sono pronti per essere portati in tavola.</string>
    <string name="recipe32">Per preparare il vitello tonnato, iniziate dalla pulizia delle verdure che serviranno per cuocere la carne. Lavatele, quindi pelate la carota e spuntatela, tagliatela in pezzi. Poi eliminate le estremità dal sedano e tagliate anch\'esso in pezzi. Sbucciate la cipolla e dividetela in 2 parti, mondate l\'aglio che servirà intero. Passate alla pulizia della carne eliminando eventuali cartilagini e filamenti di grasso. In una pentola capiente mettete il pezzo di girello. Unite le verdure tagliate e l\'agio, la foglia di alloro, i chiodi di garofano e i grani di pepe nero. Versate il vino bianco e poi l\'acqua che dovrà coprire il tutto. Salate e poi unite anche l’olio. Accendete il fornello e attendete che raggiunga il bollore. Man a mano eliminate la schiuma che affiorerà in superficie. Poi chiudete col coperchio e abbassate leggermente la fiamma lasciando cuocere circa 40-45 minuti: ricordando che per ogni 500 g di carne occorrono circa 30 minuti di cottura. L’importante è che al cuore la carne non superi i 65°, da misurare con un termometro da cucina. Una volta cotto il pezzo di carne, scolatelo e lasciatelo raffreddare completamente. Poi filtrate il brodo. Servirà circa 150 g di brodo. Intanto passate a preparare le uova sode. In un pentolino con abbondante acqua fredda immergete le uova fresche. Accendete il fornello e dal momento del bollore contate 9 minuti. Quando saranno rassodate scolatele e sciacquatele sotto acqua fredda. Una volta raffreddate, sgusciatele e tagliatele in 4 parti. In una brocca versate gli spicchi d’uovo, il tonno sgocciolato, le acciughe sott’olio e i capperi dissalati (potete dissalarli sciacquandoli sotto acqua fresca corrente). Infine aggiungete il brodo poco alla volta. Utilizzate il frullatore ad immersione (eventualmente va bene anche il classico mixer) e aggiungete altro brodo al bisogno. Frullate fino ad ottenere una crema liscia. A questo punto la carne dovrebbe essere completamente fredda. Affettatela sottilmente con un coltello a lama liscia. Disponete le fettine in un piatto da portata e versate nel mezzo la crema ottenuta. Decorate infine con i frutti di cappero, qualcuno intero e qualcuno tagliato a metà ed ecco pronto il vostro vitello tonnato.</string>
    <string name="recipe33">Per realizzare i peperoni ripieni di carne e salsiccia per prima cosa tagliate a cubetti il pane raffermo, quindi ponetelo in una ciotola e copritelo con il latte. Pressate leggermente il pane così che assorba bene il latte. Passate ai peperoni: lavateli e asciugateli. Tagliate via la calotta superiore ed estraete i filamenti e i semini interni. Riprendete le calotte, tagliate la parte intorno al picciolo, in modo da eliminarlo e tagliate a cubetti abbastanza piccoli i pezzi di peperone. Eliminate il budello dalla salsiccia e versatela in una ciotola ampia, dove avrete già versato la carne macinata. Strizzate bene il pane ammorbidito nel latte. Aggiungetelo alla carne e impastate bene. Grattugiate ora il provolone. Aggiungete anche il provolone grattugiato e il Grana grattugiato; impastate con le mani. Versate anche le due uova intere, i peperoni tagliati a cubetti e impastate ancora. Unite anche il sale, il pepe e del prezzemolo tritato. Impastate bene il tutto fino ad ottenere un composto omogeneo. Prendete i peperoni, sistemateli all\'interno di una pirofila e riempiteli fino al bordo con la farcitura di carne e salsiccia. Pressate con il dorso di un cucchiaio per compattare il ripieno. Aggiungete un filo d\'olio e cuocete in forno statico preriscaldato a 180° per 40 minuti nel ripiano centrale. Trascorsi i 40 minuti tirate fuori dal forno i peperoni, spolverizzate con il Grana grattugiato e con il provolone grattugiato. Ripassate in forno, in modalità grill a 240° per 3-4 minuti. Quando il formaggio sarà sciolto potrete sfornarli, aggiungere delle foglioline di basilico e servirli.</string>
    <string name="recipe34">Per preparare il polpettone ripieno versate la carne macinata di manzo e maiale in una ciotola, aggiungete il Grana Padano DOP grattugiato e l\'uovo. Salate e pepate. Impastate con le mani fino a ottenere un composto uniforme.  Trasferite su un foglio di carta forno l\'impasto di carne macinata. Appiattitela per formare un rettangolo di circa 35x28 cm, lasciando un paio di centimetri sul bordo della carta forno. Disponete poi in maniera ordinata anche le fette di prosciutto cotto e quelle di formaggio. Aiutandovi con la carta forno iniziate ad avvolgere la carne per formare un rotolo.  Condite la carne con olio, sale e pepe. Insaporite con foglioline di timo. Sigilliate bene il polpettone con la carta forno a modo pacchetto, per far sì che in cottura non escano i succhi e rimanga morbido. Adagiate il polpettone su una teglia rivestita con carta forno e cuocete in forno statico a 180 ° per circa 25-30 minuti circa. Nel frattempo preparate il contorno. Pulite i cavoletti: eliminate la parte più sporgente inferiore e togliete le foglie più esterne. A questo punto lavate i cavoletti sotto l\'acqua corrente, scolateli e tagliateli a metà. Conditeli con olio sale, pepe il timo e l’aglio. Mescolate il tutto. Trascorso il tempo indicato, tirate fuori il polpettone dal forno versate i cavoletti di Bruxelles e infornate ancora per circa 20-25 minuti. Terminato il tempo di cottura lasciate intiepidire il polpettone per circa 5 minuti. Eliminate la carta forno e servite il polpettone ripieno a fette accompagnato dai cavoletti di Bruxelles.</string>
    <string name="recipe35">Per preparare le costine al forno iniziate dalle patate: lavatele bene. Tagliatele a spicchi, mondate l’aglio lasciando gli spicchi interi e tagliateli in 2 parti (se preferite potete privarli dell\'anima). In una ciotola capiente versate le patate, le costine, l’aglio, il rosmarino e la paprika. Insaporite anche con sale e pepe e condite con l’olio. Mescolate bene con le mani. Trasferite il tutto in una teglia capiente, coprite con carta alluminio e infornate in forno statico già caldo per circa 3 ore a 160°. Trascorse le 3 ore togliete la carta alluminio e alzate la temperatura del forno a 220°. Lasciatele cuocere ancora per 45 minuti. Servite le costine al forno ben calde!</string>
    <string name="recipe36">Per realizzare gli involtini di vitello con prosciutto e formaggio per prima cosa assicuratevi che le fettine siano ben sottili, altrimenti assottigliatele con un batticarne. Ora farcitele con una fettina di formaggio tagliato sottilmente e con il prosciutto. Arrotolate la carne per ottenere l’involtino, quindi fermate i lembi alle estremità con degli stuzzicadenti. Passate alla cottura: in una padella calda scaldate l’olio di oliva con il burro. Insaporite con le erbe aromatiche (il timo, il rosmarino e la salvia) raccolte in un mazzetto legato con spago da cucina. Lasciate insaporire a fuoco medio per 3 minuti, poi alzate la fiamma e aggiungete gli involtini. Insaporite con il sale. Aggiustate anche di pepe, rosolateli per 3 minuti da un lato, poi girateli e rosolateli per 1 minuto anche dall’altro lato. Sfumate con il vino bianco e lasciate evaporare. Unite anche la farina e l’acqua. Abbassate la temperatura, coprite con il coperchio e proseguite la cottura per 6 minuti. Terminata la cottura eliminate il mazzetto odoroso, gli involtini saranno teneri e avvolti da un cremoso sughetto. Servite gli involtini di vitello con prosciutto e formaggio ben caldo.</string>
    <string name="recipe37">Per realizzare il maiale in agrodolce per prima cosa tagliate la carne a cubetti di circa 1,5 cm. Sciacquatela sotto l’acqua corrente e trasferitela in una ciotola, poi condite con sale e pepe. Aggiungete il vino di riso e mezzo uovo sbattuto, mescolate bene e lasciate marinare mentre proseguite con la ricetta. Passate alla preparazione della pastella: in una ciotola unite la farina con la fecola e il lievito, poi versate gradualmente l’acqua mentre mescolate con le bacchette. Continuate a mescolare fino ad ottenere una consistenza omogenea, poi lasciate riposare per 10 minuti. Nel frattempo mondate e tagliate a cubetti della stessa dimensione sia il peperone verde che il pomodoro. Fate la stessa cosa anche con le fette di ananas sciroppato. Trascorso il tempo di riposo, versate la pastella nella ciotola con la carne marinata e mescolate bene così da ricoprire i cubetti in modo uniforme. Scaldate il wok per circa un minuto prima di aggiungere l’olio di semi per portarlo alla temperatura di 180°. Friggete i cubetti di carne pastellati per circa 5-7 minuti, muovendoli delicatamente per evitare che si attacchino fra loro. Una volta dorati, scolate e trasferite su carta assorbente. A questo punto preparate la salsa agrodolce: portate a bollore l’acqua in un wok o pentolino, poi aggiungete lo zucchero, il concentrato di pomodoro e l’aceto. Mescolate e riportate a bollore. Nel frattempo versate la fecola e l’acqua in una ciotolina a parte, mescolate bene e versate il composto ottenuto nella salsa, poco per volta. Continuate a mescolare con la frusta per qualche minuto. Riprendete il wok in cui avete cotto il maiale, lavato e asciugato, e scaldate un cucchiaio di olio di semi. Aggiungete il peperone e il pomodoro e fateli saltare per un minuto, poi unite anche l’ananas. Versate la salsa agrodolce e mescolate bene, poi aggiungete i cubetti di carne fritti. Saltate il tutto per circa secondi e infine condite con un cucchiaio di olio di semi. Il vostro maiale in agrodolce è pronto per essere servito!</string>

    <string name="ingredient1">Spaghetti</string>
    <string name="ingredient2">Pecorino Romano</string>
    <string name="ingredient3">Pepe nero in grani</string>
    <string name="ingredient4">Spaghetti grossi</string>
    <string name="ingredient5">Aglio</string>
    <string name="ingredient6">Olio extra vergine d\'oliva</string>
    <string name="ingredient7">Sale fino</string>
    <string name="ingredient8">Vongole</string>
    <string name="ingredient9">Prezzemolo</string>
    <string name="ingredient10">Pepe nero</string>
    <string name="ingredient11">Sale grosso</string>
    <string name="ingredient12">Riso Ribe</string>
    <string name="ingredient13">Prosciutto cotto</string>
    <string name="ingredient14">Acqua</string>
    <string name="ingredient15">Olio di semi di arachide</string>
    <string name="ingredient16">Sale fino</string>
    <string name="ingredient17">Pisellini</string>
    <string name="ingredient18">Uova</string>
    <string name="ingredient19">Vino rosso</string>
    <string name="ingredient20">Erba cipollina</string>
    <string name="ingredient21">Riso carnaroli</string>
    <string name="ingredient22">Cipolle ramate</string>
    <string name="ingredient23">Parmiggiano Reggiano DOP</string>
    <string name="ingredient24">Burro</string>
    <string name="ingredient25">Zucca</string>
    <string name="ingredient26">Brodo vegetale</string>
    <string name="ingredient27">Vino bianco</string>
    <string name="ingredient28">Penne Rigate</string>
    <string name="ingredient29">Prezzemolo</string>
    <string name="ingredient30">Pomodorini Pelati</string>
    <string name="ingredient31">Peperoncino secco</string>
    <string name="ingredient32">Funghi Champignon</string>
    <string name="ingredient33">Pepe Bianco</string>
    <string name="ingredient34">Funghi Chiodini</string>
    <string name="ingredient35">Cipolle</string>
    <string name="ingredient36">Pesce spada</string>
    <string name="ingredient37">Pomodori perini maturi</string>
    <string name="ingredient38">Mozzarella di bufala</string>
    <string name="ingredient39">Origano</string>
    <string name="ingredient40">Capperi sotto sale</string>
    <string name="ingredient41">Olive nere denocciolate</string>
    <string name="ingredient42">Filetto di salmone</string>
    <string name="ingredient43">Pesce spada</string>
    <string name="ingredient44">Gamberoni Argentini</string>
    <string name="ingredient45">Succo d\'arancia</string>
    <string name="ingredient46">Succo di limone</string>
    <string name="ingredient47">Zucchine</string>
    <string name="ingredient48">Semi di sesamo</string>
    <string name="ingredient49">Sgombro</string>
    <string name="ingredient50">Scorza d\'arancia</string>
    <string name="ingredient51">Aneto</string>
    <string name="ingredient52">Pomodorini ciliegino</string>
    <string name="ingredient53">Passata di pomodoro</string>
    <string name="ingredient54">Uvetta</string>
    <string name="ingredient55">Pinoli</string>
    <string name="ingredient56">Vino bianco secco</string>
    <string name="ingredient57">Rombo</string>
    <string name="ingredient58">Mollica del pane</string>
    <string name="ingredient59">Acciughe sott\'olio</string>
    <string name="ingredient60">Basilico</string>
    <string name="ingredient61">Timo</string>
    <string name="ingredient62">Rosmarino</string>
    <string name="ingredient63">Menta</string>
    <string name="ingredient64">Carote</string>
    <string name="ingredient65">Cavolfiore Verde</string>
    <string name="ingredient66">Fagiolini</string>
    <string name="ingredient67">Alloro</string>
    <string name="ingredient68">Filetto di Merluzzo</string>
    <string name="ingredient69">Pangrattato</string>
    <string name="ingredient70">Farina 00</string>
    <string name="ingredient71">Pomodorini ramati</string>
    <string name="ingredient72">Peperoncino in polvere</string>
    <string name="ingredient73">Olive verdi</string>
    <string name="ingredient74">Salmone</string>
    <string name="ingredient75">Seppioline</string>
    <string name="ingredient76">Gamberi</string>
    <string name="ingredient77">Peperone rosso</string>
    <string name="ingredient78">Peperone giallo</string>
    <string name="ingredient79">Salvia</string>
    <string name="ingredient80">Aneto</string>
    <string name="ingredient81">Scorza di limone grattugiata</string>
    <string name="ingredient82">Pecorino grattugiato</string>
    <string name="ingredient83">Zafferano</string>
    <string name="ingredient84">Riso Vialone Nano </string>
    <string name="ingredient85">Caciocavallo stagionato</string>
    <string name="ingredient86">Maiale macinato</string>
    <string name="ingredient87">Caciocavallo fresco</string>
    <string name="ingredient88">Fettine di manzo</string>
    <string name="ingredient89">Cipolle rosse</string>
    <string name="ingredient90">Uva passa</string>
    <string name="ingredient91">Manzo macinato</string>
    <string name="ingredient92">Manzo</string>
    <string name="ingredient93">Uova sode</string>
    <string name="ingredient94">Mortadella</string>
    <string name="ingredient95">Lardo</string>
    <string name="ingredient96">Sedano</string>
    <string name="ingredient97">Triplo concentrato di pomodoro</string>
    <string name="ingredient98">Olive verdi</string>
    <string name="ingredient99">Pomodorini</string>
    <string name="ingredient100">Cous cous precotto</string>

</resources>